做廚師 職業病討論

點解決 做耐左 對眼頂唔到啲油煙

戴泳鏡

去朋友屋企煮大餐（頭先）
唔小心將成鑊用完既油同渣一野湓落廚房地下到
朋友同佢屋企人既表情係

對眼係那到要停曬手入廁所休息一陣

好好笑😂救命

慣左，真係屌左出聲

痴Q線

用 眼罩囉

叫開雞 成日當老婆係雞黎屌

好多傷痕

膊頭痛

原來就係你條仆街
搞到我屋企廚房污糟曬
知唔知幾難洗

戴化學佬眼罩

真 依加肺炎都多左人用

出去食飯會好留意啲餸presentation
會睇吓啲餸究竟同自己煮有咩分別
會留意吓樓面究竟有冇做過training
嗌嘢食嗰陣會諗儲邊樣抵食啲
一個set可能全部一樣價錢 但食材有啲就差得遠

多謝提供笑話